你地隻布偶幾多歲同幾重?

我果隻公，兩歲半，7kg

6歲，6kg

3歲 5kg

兩歲，6kg

相呢

Same 擔心太重
你隻貓一日食幾多

3歲幾 10kg....

3歲幾, 5.幾KG.. 成日同隻狗玩追, 肥唔起

咁撚肥？

有隻英短 好想養多隻布偶

無計過

未6個月 6磅

我隻仔6kg都比醫生話

醫生無講D咩 有叫話減下肥 但係我果隻真係好懶

1歲半 5.9kg
點解你地果啲咁大隻

要確定佢夠唔夠鈣

公既話6kg 好正常

布偶貓係唔係好癡人？

唔係